簡單對付因持有長者八達通而被黑警帶走嘅方法

【3.8 大埔即時｜市民因持有長者八達通被警方帶走】

班狗會check到你身上有長者八達通都係因為見到個logo，又唔會用儀器check

所以其實用八達通貼紙貼住兩面就可以遮住個logo， 減少比班狗砌生豬肉嘅機會

玩閘尾/推閘, 綠卡都唔使.

你唔可以有兩張

唔好合理化
真係唔可以咩

首先對面拉你就唔合理嘅

你都on9 點解唔可以

實可以架

你知我知

不過會拉你咁解

宜家唔使原因
一句話你公眾地方行為不檢你都冇佢符

你唔知連登出名多口裡說反身體卻很誠實？

你銀包唔可以多過一張銀紙添，上個月已經咬過一個人，但唔敢落charge

Oscar 在城大就讀政政系並加入學生會，他本該於去年落莊，但因運動爆發亟需人手，從此全年無休，為學生報採訪反送中運動。

他住在將軍澳附近，8/2 晚風聞悼念周同學的活動出事，立即到廣明苑拍攝。「你冇辦法知道佢地所謂嘅封鎖線喺邊。」防暴警一再推進，他為影相而稍遲退後，便被射胡椒噴霧。一防暴警指著他：「係佢啦係佢啦，頭先就係佢阻住我。」Oscar 隨即被他們扣查。

搜身期間 Oscar 不斷遭警察侮謾。「死黑記......城市廣播？唔識你喎。」警察在他身上搜出長者八達通，他保持緘默，警察叫嚷：「得，夠料。」故意大喊以盜竊罪拘捕他。Oscar 亦大叫澄清：「我冇偷嘢！」

兩名防暴警押他上警車，進一步以言語恐嚇：「屌你老母男人老狗留長頭髮......死基閪......雞姦你。」

隨後他被押至差館，警署內的警員向同僚問被捕者「衰咩」，兩名防暴警答道：「冇呀，佢係現場串柒柒，淨拉架咋。」 Oscar 非常篤定防暴警說了這番話。22 小時後他得到釋放，因涉嫌與盜竊罪有關，須以 500 元保釋。

Oscar 解釋大部分警察分辨不到一般記者和學生記者，遂一概以「假記者」來打壓。「其實唔存在所謂 『假記者』，每一個人都有權利影相拍片。」

「我對香港嘅未來好灰心。」反送中運動剛開始時他傾向消極，幫手只不過想為最後的香港留倩影。結果運動意想不到地因時勢壯大，也出乎意料地受肺炎打撃。

「運動冇消逝，只係轉左另一個形式，會有下一波運動出嚟。」

下次話你點解著底褲，你又叫人唔好著？

根本告唔入，一張無名既儲值卡班狗無辦法告得入你，佢之前咬過好多人，綠卡又有，多一張又咬，但全部唔敢落charge。

點charge先，張卡無記名，同銀紙無分別

戇鳩
任買架仆街畀錢就有
我鐘意買黎搭黨鐵啊
你咪去黨鐵捕我兩蚊入閘囉

唔合理既地方唔應該要避
反正告你唔入 驚撚

同國師話唔好戴口罩冇乜分別

拉人門檻係一個合理主觀懷疑加一個客觀證據
例如 明明係成年人 銀包已有張成人卡 點解會有多張老人卡 如果幫屋企人買 有無單據
而客觀證據就係持有老人卡

拉左你返去佢會有多48小時去揾料 例如check 返銷售紀錄 如果無進一步料 只可以唔落charge

最多check報失記錄，無人報失就收皮。

當然佢想睇下呢張八達通有無o係hit zone出現過啦

再講，綠上同小童卡只係一張儲值卡，買野食，過馬路用又得，唔駛答狗賊任何野，等佢慢慢查就得

會check 埋有無報失紀錄 但好多人比人偷左跌左 都唔會報失 所以查購買紀錄同個cctv 就係最有力嘅證據係偷定買

預咗會SS，根本唔應該帶綠卡

購買紀錄唔夠入，儲值卡同銀紙一樣唔記名，無人報失根本砌唔入

你張儲值卡有number 客服中心有record 個cctv都影到係邊個買 無人報失同有無偷野係兩件事

如果影唔到佢買 咁佢就要交代張卡係邊到黎 如果佢唔講 一係放棄落charge 一係就拎上法庭拗 睇下環境證供告唔告到

邊個買同當時被搵到果刻係邊個擁有係兩回事，都話儲值卡同銀紙一樣無記名，無人報失砌到2047都砌唔入，若果咁易砌，老早砌到入肉啦，咬左好多人呀

同埋儲值卡唔一定要問黨鐵買，網上大把人賣，甚至早幾個月機場同膠鐵站有自助售賣機任人買，乜record都無呀

搵個時間表貼著就得

睇埋張卡嘅transaction records 睇下係咪一直係同一個人用緊

講證據就緊係入唔到啦⋯⋯
但依家黑警拉人使理由？

打你一身
都係告唔入 驚撚

濫捕狗死全家

[提 醒]幫屋企人買完長者八達通記得保留及影低收據

之前同一個用 =/= 邊個當時有擁有權

on9

兩名防暴警押他上警車，進一步以言語恐嚇：「屌你老母男人老狗留長頭髮......死基閪......雞姦你。」
啲黑狗都好撚基

用綠卡搵黎博

入集用成人，出集用第二張成人，出唔到集就去counter，話自己隔離站入

唔好成日咁做，佢會black list 張卡，玩四五次就refund,再買一張新

遲d玩爆左佢個system,唔俾你出古惑，啲阿婆阿伯都會屌佢哋

唔夠三個月refund會扣錢

比啲狗睇到佢地下次search就會揭開八達通貼㗎喇

話人盜竊
盜邊一個先 又9拉

呢條真係萬能key, 重勁撚過不誠實使用電腦，你單拖告唔到你非法集結就告呢條，你屌佢老母，佢無得告你辱狗罪又係告呢條，真係好難搞

根本志不在告你
係要拉你返去打你 折磨你

綠卡又屌
連登只容許一種聲音

告得入機會高？

你唔可以連續食兩枝煙啦

屌你又一隻黑警

攝鞋底

利申 爭d因兩張八達通被捕
罪名係盜竊同持有物品可作不法使用
身邊d人都覺得好撚癲

4蚊港島遊
聽講係會搵政府補番小童票價 唔係補成人票價

Push

老實講邊敢落charge啊 講出黎比人笑咩

推貼咗好耐

緊係唔會落啦 因為根本告唔入
班狗係志在拉返去打鳩你 折磨你

佢拉你唔會講道理

有人影住，開埋直播，唔係應該尻拉左
佢嘅理由好好笑，話知唔知有狗屋被扔氣油彈
心諗關我乜事

鳩拉，點告呀，用自己錢買偷邊個野

我銀包一張，手機一張，點解唔得，係啲黑警亂拉

屌

二手買返黎 呢個理由得唔得？

由2014開始講用散錢，到今日仲有人用八達通

凱婷:(

實告唔入架

但大家鐘意去狗屋9坐48咪去囉

依啲根本就維護黨鐵的打擊手法
憑乜野剩係針對黨鐵既八達通捉人??

一個銀包入邊 大大話話都十幾張卡係無自己名
唔通你張張查話 再講，我全身上下都無刻住我個名啦
你唔好捉撚哂全香港人，on99

警察有權有勢啊嘛 理得你做過咩 唔聽話就捉番狗屋

push

淨係防暴嗰兩句已經可以告班狗非法拘捕啦

可以
你有幾多張都得
班狗擺明就9拉搞你
但你可以點

佢咬你洗撚理由

「告唔入」三個字仲難聽過粗口。
班狗要搞你 48 之嘛

你都戇鳩

咁佢睇你唔順眼個陣
點都作到個理由搞你48架啦
有咩咁難聽

其實綠卡係香港人走精面嘅代表性行為
可以每日早一個鐘改搭巴士，罷党鉄
可以跳閘、推閘、踢閘、跟尾
但偏偏有個安全嘅方法比人繼續搭党鉄

我係党鉄高層應該唔好捉，好快啲人就會搭返

大把人揸車有多一張專for泊車

你都戇鳩 ，運動一開始李政熙就買咗一大疊八達通，全部有單，放喺國難五金，你吹漲？

咁樓主貼貼紙都on 9啦

屌你老母，搭車就正正經經俾錢啦，用埋啲死人方法

唔使兜啦黑警，我話我鐘意袋一百張長者卡派街坊你又拉鳩我？

其實講綠卡話幫屋企人拿住真係好On9
嘟一嘟最近紀錄check返cctv就知邊個用啦佢要同你玩

Push.

拎粗砂磨是常識吧

時間我大把

入去撚下啲狗
睇吓佢哋嬲嬲豬嘅樣都幾開心

Yes CLS

磨走個number 點搞

Push notifications

用沙紙磨走八達通啲色啦

係

諗得過

傻閪賤種黃皮港豬先搭黨鐵

弱弱地問下
綠卡同成日八達通嘟機個時個聲係咪唔同？

同學生小童聲一樣 響三下

咁一張綠卡咪得囉

咁貼左貼紙都無用，狗鐵d人一聽到呢d聲都可能會走黎check你

咁所以入閘之前要睇清楚 我用咗三年都冇事

放多陣囉，又唔急

48咪48囉，係咪啊軍師

得 但佢都會check 你電話 同邊個二手收返黎

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

SOR, 手殘負皮左

貼左咪撕鳩你, 一係磨晒卡面D公仔

摑花佢一了百了

用砂紙磨，（是但搵野) 磨到白 絞剪括到白 仲好
貼貼可以撕走

推

但呢啲後話啦 最重要係拉人門檻低 落charge 門檻高

但我搭巴士都要用綠卡

唔係剪淨個晶片出黎都得咩?
同埋我見Carousel好多自製八達通鎖匙扣

用綠卡抗爭可以有乜效果, 輸起上黎成班人就無左. 呢d 又係送頭左膠所為, 唔肯出刀, 諗埋d 垃圾方法, 無作用無result 都仲要堅持. 繼續無限loop 做左膠野啦, 成班左膠做左廿幾年都無建樹.

keep買卡收據

8達通條電線（晶片)係成塊圍住邊
冇得剪

捉人衝紅燈丫苯，
mtr捉唔到關你d狗撚事咩

可唔可成個起出黎再放落另一張卡度

手工好，實得架
個卡膠黎嘅

啲聲唔同點樣呃？

慳返好多錢

試過 會叫你met走

ching 你都幾cheap下
推閘 跳閘係唔想比黨鐵賺
後來多左捉跳閘
迫於無奈要搭黨鐵既人先用綠卡
巴士公司得罪你d咩要你咁懲罰佢
不如你係落車位上車 錢都唔洗比

幾年前我都比兩條毅進狗針住我兩張八達通
話可以係盜竊 叫我痴番貼紙寫個人資料貼上去
先可以證明係我既
心諗佢都戇鳩

戒左黨鐵好撚耐
寧願早啲起身等巴士轉多兩程都唔撚坐

講咪易囉
趕時間過海返工嗰啲
唔通同你慢慢等巴士咩
仲要1.9一程可以留返啲錢課金
反正你都係冷氣軍師
我寧願你留返啲錢課金好過你為啖氣

佢搭港鐵巴士唔撚得？

其實綠卡係政府出錢
不過巴士公司收半價
同埋咪搞到司機難做啦

要拉你大撚把理由啦 你咪又係柒下柒下做軍師

停用綠卡啦 高成本低效益

買野用盡負50蚊

俾班咁嘅弱智執法

都話呢個唔係重點

重點咬完人令人變浮屍

買野好似最盡-35
有自動增值先可以-50

地下執到準備報失

痴線我識人一張巴士家屬卡 一張學生卡 佢憑咩唔比我有兩張

明係鳩拉
你對襪倒轉著都捉得啦on9

搭得黨鐵巴士又點撚解唔搭九巴呀
咁想比錢黨鐵賺？

你唔可以有腦漿

咁咪中計囉
唔明有咩好驚
係咁自我審查

------------------------------------------------------------
（緊急）快啲叫身邊人唔好去任何藍店紅店

佢有部機check你平時有冇用張卡㗎先生
又教壞人

入嗰陣小心啲
一係跑
咪做戇鳩嘢

------------------------------------------------------------
（緊急）快啲叫身邊人唔好去任何藍店紅店

之前又話八達通可以加落iphone 依家延遲左咁耐都未有 唔知關唔關事依啲呢